安眠藥

長期有失眠問題
想問下除左睇醫生仲有咩途徑買到藥
感激

藥房

我有個朋友做執藥 佢間唔中都會拎啲安眠藥俾我

但我覺得真係去到最後一步先試安眠藥
你有無做其他野嘗試吓解決失眠先

褪黑素啦